覺唔覺得中大港獨海報會係另一次運動嘅開始？

記唔記得2014年雨傘運動係點嚟？
近因由 9月大專生罷課 -> 中學生罷課-> 遊行 -> 鎮壓
而遠因就係佔領中環運動, 政改問題

今次中大掛banner嘅事影響越來越大, 唔單止中大校方反應比以前大, 甚至黑警話適當時會執法乜乜乜，即管睇下林奠會點回應

大家仲記唔記得當年港大示威, 有警察入校執法造成好大嘅迴響。而呢次牽涉到香港獨立同學生自主嘅問題, 中大校方如果強硬回應, 清場甚至由警察嚟執行，對中大嘅衝擊係前所未見。跟住落嚟就好睇中大學生會點反應，我覺得肯強硬回應，罷課等等，一定會比港大當年得到更多回響, 爭取更多大學大専肯支持, 再有一次全港性嘅學生運動。
本士派再搞下包圍行動等等,成件事會好唔同, 升級機會更大

當然講到呢到, 成件事都好缺乏一件好大嘅「遠因」, 未必會如當年一般咁浩蕩，但至少唔會係一件小事

中大巴絲打請加油

推

如果件事要搞大就一定係著眼於 學術自由 上，先係鼓動人民最好嘅論點

雖然唔係讀中大，但請你地加油，積極揾其他大學幫手

普選幻滅, 13+3落鑊, 香港依家已經係講獨立

講真，十劃未有一撇

不過聚番啲人氣都好

但如果仲係「運動」, 就真係無進步啦

好多時候都唔係安排得嚟
有邊個估到會射催淚彈？ 唔係射咗催淚彈未必有14年嘅運動出現

推呀

辛亥革命都係意外發動

歷史真係好神奇

但要有多D預備, 先可以把握突然出現既機會

香港獨立 vs 我要真普選

香港人點揀？

香港人咁怕死 搞幾多次都無用啦
係就唔怕死 搏盡佢

我睇宋仲基套《軍艦島》

宋仲基係發動行動前,
首先將團體內既二五仔及話要同日本仔和平談判既ON 處決晒先

巴打想表達啲乜
冇睇過套戲

快d 擴散到全港大學運動

未搞掂就行動, 會遇到咁既場面:

唉

Pish

唔好咁快沉！

要令到有第二次運動，就好睇其他大學同本土派點發圍
btw,高汁lm

Lm

pish

聰哥你夠膽就入嚟拉人，屌你老味，我即嚟撐班師弟

又系度ff
巧佩服梨地
聽日反工比心機做野啦

波台弱智仔示範例 - 一

gun

唔係想潑冷水，不過真係唔好對中文大學d人有d乜撚野期望
佢地寧願玩活動dem beat都唔會理你時事政治，就算理都係和平理性非暴力非粗口左膠

如果有第二次雨革既出現(有同等大規模既示威運動 因呢次中大港獨banner事件而引起)
我地既訴求會針對返學運三子 定都係對準返真普選?
同埋應該汲取雨革既教訓 走大台定人民自決既路線?
我覺得有左呢啲計劃先去訴諸行動 好過名不正 言不順去行事
畢竟用港獨做旗幟始終未必夠聲音支持

利申 中大人

5p仔死返去香討啦

中大又好，其他大學都好，都好需要你呢種師兄

覺~

留個名先~

洗吾洗甘激動
講事實乍

「我地既訴求會針對返學運三子 定都係對準返真普選?」
同問 任何運動/革命/行動要吸引唔同既市民現身支持，最重要既係訴求/導火線
而家單純呢單貼單張被打壓/港獨未必引到足夠既市民出現
要知道當初831有成條街既人出嚟係因為要真普選+ 學生被拘捕+ 中共落閘反口限制香港民主 + 黑警前一晚又打人又封路冷血對待示威者..... 種種原因引致愈來愈多人出嚟支持

要知道現今香港人係連民選議員被DQ/學生領袖入獄/政府既唔知乜柒強硬政策都唔會有太多人理 最多只係網上派嬲加二三百人聚一聚就第二朝繼續返工

就咁以貼港獨單張被打壓嚟做主因，最多都只係引到班大專生/grad左無耐既人/本身既港獨支持者行出嚟 未去到雨革規模既號召力

不過無論點都好都係一個好機會宣傳港獨理念 等社會有多d呢方面既討論，吸引更多支持者 他日成就大事

基本法第27條保障言論自由

《基本法》第二十七條規定，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。據了解，聯署的醫生諮詢法律意見後，認為醫委會專業守則限制醫生自我宣傳的條文，可能違反上述《基本法》保障港人的權利，並可能牴觸人權法，法律意見又指言論自由應只在涉及誹謗、危害國家安全或社會秩序時才受限制，醫生宣揚個人資料應不受此限。

最終又釋法？

Dem返個beat 先啦

透過今次事件，可能港獨真係會成功，支持大學生

運動運動運動

咁點會做得成事

咪又係貼下海報 掛下banner 打下嘴炮
激進啲咪搞多次佔中、衝下垃圾會 坐返一碌半碌 上下bbc咁囉
好多學生根本就係too simple sometimes naïve
搞港獨最需要嘅智慧 手段 計謀 而唔係橫衝直撞之後俾人拉

純粹個人睇法
利申：支持香港獨立

危害國家安全或社會秩序

一句講哂
要堅持落去

噓國歌都加咗條
跟手又加條新例姐

咁你有咩高見去抗爭?
願聞其詳 你既智慧 手段 計謀

遍地開花

事件已經係涉及咁多間大專院校
唔單單係中大

中大加油

依個時候應該加強大專院校之間溝通同合作，準備統一口徑行動，勢大就可以向街外人吹雞。

系你老母
巧你老母
梨你老母
反你老母塊閪皮

其實你有無諗過自己一啲都唔好笑

應該係另一次文字獄的開始

香港的希望

呢個時候真係想要番學聯 一間大學自己其實搞唔掂

自治八樓，資產，抽稅權。

咩

成個背景無左
個時有政改議題+戴妖9吹搞局
比佢吹吹下又屎忽撞棍搞左大壇野出黎。

唔覺

民族發明就係咁
好多野都望落似突發咁

push